一齊作都市傳說

某便利店買報紙雜誌時比你包紙巾
入面有卡仔寫你今日嘅幸運指數
有傳有一少部分印左大凶喺上面
不幸開到依啲紙巾嘅人就會喺幾日內死於非命
負責印呢啲卡仔嘅一個印刷廠員工
因為知道妻子出軌，所以殺左佢，然後自殺
自殺之前印左大凶喺一啲卡仔上面
詛咒嗰啲出軌嘅人，只有佢地先會攞到
所以.........

千其唔好出軌

2/10

五行欠乜，而個名又夾硬加木、金、水等偏旁，會死於非命

Readed